2013年既Taylor swift仲係好正

Loving him was RED

點解會有中文字幕咁柒

而家 不了

㩒佢啲live就彈左呢個 佢真係好正

賣飛佛 Enchanted

以前個樣

係